依次可能係短時間入面最後的...

大家都知，最近疾病，大家人心惶惶
大家都會怕佢社區爆發

所以大部份 遊行 集會 都會暫時停止

短時間入邊暫時可能係最後的

重有我想講 疫病 過佐，我地都要記住

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

push

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

sorry
我覺得今日唔好衝動